有理由相信達哥收左錢呢個時候自爆

會唔會咁啱係7.21咁大件事過一兩日

無啦啦屌9自己觀眾，

遲唔爆，早唔爆，要喺咁大件事發生先出嚟爆？

你係一路忍既就忍到件事就完先屌啦

條撚樣唔知係咪想 等D人放注意力係佢身上

仲要呢兩日無啦啦再出多條片仲唔係博俾人屌多獲咩

達哥，我真係屌晒你全家都唔夠，你條撚樣絕育把啦

關唔關就黎漫畫展

係啦係啦
習種比指示叫達哥拍片架

佢收咗錢出黎轉移視線 你睇琴晚熱門幾多post講佢

咁都冇理由屌就自己啲fans，唯一理由就係有人俾錢佢Draw attention

香港都可以發生黑社會公然打人嘅事件，仲有咩呢個社會係冇可能發生架？

好懊惱當初有睇達哥呢個人

會唔會諗多左
佢就算全裸周街跑都唔會吸到721 嘅關注
我諗除左放埋Edison d 未曝光嘅相同片之外
好難有其他人可以分散注意

你可以睇吓呢兩日熱門有幾多post關於達哥
同埋有咩咁迫切要喺呢兩日內無啦啦屌鳩啲觀眾

希望多D人認清佢真面目

養達千日 用在一時

我有收到風，佢上年已經係地下黨員，我都知鬼鬼地架啦

動漫節近了而已
別想太多

條撚屌邊有咁高深
純粹係近動漫又想掠水

on9

咁仲屌觀眾做咩

動漫節果班太毒唔會留意香港

唔講以為達狗係咩城中名人
轉移視線

Undergrounddv 達哥 請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

唔好日日曬時間屌達哥啦 大把野可以屌

係 樓主已中計

Ching 少出去？

大把𡃁仔睇

而家唔屌幾時屌